一人一套伴你成長的卡通片

我先：

喜羊羊與灰太郎

果陣仲未落黎香港，幾乎所有同學都會放學返屋企睇喜羊羊，精靈寶可夢都無咁紅
後來小五果陣黎左香港，就好少睇喜羊羊了

比你講左先

精靈保可夢

藍貓

Think big

妖怪手錶

叮噹貓 果陣一邊食辣條一邊睇，好牛逼

多啦A夢

未入已經估到你

咁都知?

閃電十一人go

咕嚕咕嚕魔法陣
粵語版OP唱歌個個好正

Happy tree friends

咩黎 未聽過

細蚊仔

ching好老

太老sor9